多蒙特輸波恥笑區

唔係好撚勁？做乜輸波

最後咪又係輸 唔信會贏到

2:2 啦屌你

多仔幾時得罪左咁多人

[size=1]燈[/size=]

我屌！我唔信可以入到4:2啦

燈到3:2

4:2我扮狗叫啦，垃圾西波

唔使扮都係

我扮多狗叫

牙路柒完未

唔夠多蒙特柒 咁都反輸3:4

樓主又柒

燈咩中咩

笑緊了

259利雲哭了

死好命

垃圾拜仁

樓主睇得好透...

一個二個係度燈